1080ti跌到咩價位？

邊有跌過